di_maria Ching 入一入

食飽未 雞頭叫你番去